成日話我地係被選中既細路，咁佢地係點樣擊敗敵人嫁？

黎緊我地可能會面對更加多會令我地好驚、諗都冇諗過既事情發生
時間可能會更加長，甚至以十年計
但係又有邊一次考驗，我地係事前就知道要點做
每次都係靠我地團結先可以贏
回帶番去2019年頭，又有邊個諗過可以阻止到逃犯條例？
我地依家係經歷緊其他民主國家都經歷過既黑暗時期
近近地台灣都捱左幾十年先捱到今日
人地捱得過，唔通我地香港人就捱唔過？

希望大家可以團結起黎，我地係因為鐘意呢個地方先會走出黎，唔係為左要移民
當然如果真係出晒樣有危險既手足除外
同埋不如唔好再咁高調去批鬥同路人
就算真係天滅左中共，我地都一樣要團結先可以贏到最後

呢翻說話想講好耐，今日唔講唔知仲有冇機會
就算唔岩聽，今日大家都睇左好多唔開心既野
都可以當睇下卡通片，俾自己輕鬆幾分鐘
之後先再屌柒我

推

岩岩先share完張 我地真係好撚鐘意香港
希望太家唔好轉個頭就執行李